LIHKG更新完好多廣告

底下d廣告好礙眼

若唔改善直接del app

等你del

掰

幾時有 vip 版…

走啦臭閪

你有你自由

好行

你又知租server唔洗錢既